有冇人覺得對人好都係無用

人地都係對你噤仆街

岩啊

對人好無用架

好人只會比人搵笨

對自己好先係最實際

關心人只會被人覺得煩 覺得自己是垃圾

你個名
傻小子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺

正評 但我都會對人好

成日比人搵笨

啱呀

永遠都係落力為你好，得不到分數

有時付出 啲人唔知
當你咩都係零既時候...
唔係懶偉大 但默默付出完 邊個會理我